點解你地要咁對劉皇發？

話晒都係本土香港人

咪系囉，香港人應該同心同氣啊

點解劉皇發要咁對我地？

無佢政改已經過左啦！成班白痴仔死人都唔放過！

隔離post正評咁多？！
其實佢一生對香港有咩貢獻？
求清楚立法局事情的巴打幫忙解釋一下，謝謝

皇叔駕崩
國殤日

劉皇發在政治上是建制派一員，支持香港特別行政區政府與中國政府[5]，在2009年、2010年亦有支持特區政府之高鐵撥款以及政改方案。

雖為立法會議員，但自1998年擔任以來，從未提出任何動議。直至2013年12月4日，立法會大會上討論劉皇發首個動議，內容是反對將西貢大浪西灣村落納入郊野公園範圍。

系你老母

有無佢都唔會過

on9建制派玩流會玩唔成 借佢過橋咋

劉皇叔仲未光復中原

北伐無期

做投票機既貢獻都幾大

點解劉皇發要咁對我地？
話哂都係本土香港人